剛完約，請出招（三台勿擾）

手機plan，唔使無限。